夏天多左好多男仔著背心出街

好gay

好正

好想啜佢lin頭

自貼想出位

性感腳毛

幾正

女仔著小背心就得，男就要唔俾

冇肌肉得肥肉咪影響市容喇

咁岩隔離有個肥腫著白背心
有肌肉都會影響市容架